【日本】靜岡廢老東京連人帶菌返屋企

Source: 產經新聞

靜岡縣於本月７日新增兩宗武漢肺炎確診病例，總數增至21宗。其中一名為居住松崎町的70歲代男子，於三連假的3月22日在東京上野公園賞花，懷疑於該處感染。另一名患者為居住榛原郡的20歲代男子，在東京居留至3月下旬。

風頭火勢仲去東京睇櫻花日本最活躍全部係班廢老